東華主席王賢誌明早到校慰問教職員 星期日又要OT

《蘋果》就此向東華三院查詢，正等候回覆。李東海小學老師今日就收到校方短訊，指「東華三院董事局及總部行政人員十分關心大家」，東華主席王賢誌、校監韋浩文將於明日（10日）早上到校，支持及慰問教職員；另明日下午東華將為林老師安排打齋超渡儀式，林老師家屬屆時將出席。

星期日又要開工

星期日?

去學校玩打齋

安慰校長 表示份工仲好安全？校董同東華仲撐你？？

留名睇校長潛水避風頭

點解唔比學生睇下打齋，當上一堂通識科

星期日去

咁快就打齋
頭七都無到
招左魂未？
利申：(唔識)+(唔信)